【動物台侍奉部73】一直以來，我過著孤獨的生活。

發現自己首次開post

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

開完繼續潛水先

快喎

返工無嘢搞
下week開始又返少日
潛心家中gundam

lm

好悶呀

老婆

LM
暑假好空虛

我好似未開過侍奉部post
不過有fd mon我開過咩post所以我唔會開
如果我唔小心1001左就授權1000嗰個開

做哂暑期功課嗱

得中英數功課
中三升中四暑假理應好開心

我都未開過post
搶唔羸老母清

我記得我中三升中四好似冇功課
於是我就開始煲動畫

請唔請槍手

唔做了

緊係暑期頭清哂功課

少功課
中作文2篇閱讀1篇
英文鳩做72版
數學抄答案當交左

暑期功課完來真係會做

家下D細路....

套徒然喜歡你巧正

不嬲9月1先返去抄

索性唔交

我好乖做係為左比人抄
真毒冇街出咪做功課咯

我冇街出都唔做

毒ching開post

入黎留個名先

容巴咁賞面呀
idol post我無乜出聲嫁喎

我間唔中會走入黎睇下博士推介動畫

博士隱退了

rip

博士其實是個很溫柔的女孩，既溫柔、又往往是正確的。只不過這個社會既不溫柔也不正確吧，她也活得很辛苦。

博士

大老師?

博博

條撚樣keep住有on fgo但唔上黎

學下博士個套先...

屌你老母SE

新泳裝要1500羊

愈黎愈食錢

幾時搵兩儀殺朋友呢個概念

?

Jump近排d動畫都幾高汁

排球同英雄學園動畫幾好

神父有無睇 這君が望む永遠

井=遠

好歌推介

冇

see see good

殺

new game神作

公開的秘密

咁勁

係...

btw猶格高倍d 又純色

呢隻就自己有追打

博士最愛

暗木太難組

遠台豬

係...

無乜好隊員

4隻牙市咪得囉

放四隻濃G算

有2個7com 覺 大大力

屌奶星 女女up好伏 除咗抽加蛋之外就冇用

牙市靚女D

冇人開動物台freestyle

女女機all 垃圾

大河內一樓 — 一個沒有freestyle的作家

我想抽圖書館管理員咋

屌屌屌屌屌屌你

8星機率低到仆街

等風神up個陣一抽入魂

大把木闇洗版

又點好樣啊

又談情

yo check yo

係fb碌下

成堆人招好友交易
有d求進化素材

屌 加得黎 一個月乜鳩都進完啦下話

所以我冇用過
但其實好想要隻星機

邊隻

禾想要隻暗超金

其他唔講
除左絕版寵
機械人
真係可能成個月都無

其他招朋友係換料都痴痴地

用曬

一件機械部件都冇

咁多個頭有春用咩

成日想開話題又唔知講咩好

最緊迷緊乜

最近咩都唔想做
pad都冇玩

失學定失戀

終於補埋細田守夏日大作戰
最出名個三套終於叫做睇曬
怪物的孩子係咪唔使睇

睇埋啦

Ok
依家down

請我去hell玩好嗎

好
快D去

想渣波波

支持

實力至上

牙B

梅莉寶寶

而家都冇人
我都喺屋企

牙E寶寶

迷lol

今日開番eth
原來得番20X

all in ltc

ifc 就差唔多

訓

繼續strong hold

こんばんは

Sor應該講おやすみ

日文達人

美波

Yeeeeeeah

唔知點解你講おやすみ

就諗起佢句歌詞

peace peace

碌鳩已漸痕

銀行提現金

記得抽蛋強喔

錯的不是我
是世界

錯的不是你
係牙博

無人做錯

明明我已

世界即將迎來終結

期待左好耐

唔敢返學校
姐姐話請半日假同陪我返
好撚好人
好彩唔開心都仲有女人陪傾計

返咩學校

返中學拎返d野

無咩敢唔敢既...

但係你跟住打算點

學校仲未比返份畢業證書我
話我個陣冇考畢業試
個陣情緒有問題 全校都知我咩事
今日打去學校我講咩名佢已經認得我以前既事
之後點 ？
等我拎返份cert先再諗

有公開試成績正本先算啦

中學畢業證書好似唔太重要?

其實我想去台灣避下世
開開心心做個垃圾都唔錯

真
唔想再對住香港

其實唔差
如果你已經有舊錢 係台灣真係唔錯

但係台灣就職環境就未必好過香港...

其實任何地方都唔好

但係香港就明顯地咁衰落緊既...

日日150件運落去好難唔衰

我決定辭職拎老綜
搵個女乞衣結婚
拎公屋
反攻新香港人

本來係台灣有人叫我買太陽餅比佢
但我開盒食左兩包⋯⋯

其實我味蕾真係差

除左牛奶味太陽餅之外

原味是咪同老婆餅差唔幾

我諗住搖下佢一排排 排得均衡少少
咁應該唔會察覺
但我應唔應該收返條女原價
佢話比返錢我

請佢食啦

一於係佢面前開盒一齊食
咁就唔覺

我就係買原味
好似同老婆餅差唔多 但個味冇老婆餅咁濃

收返佢20蚊車錢算

直接比完佢就走？

係 冇野好同佢傾

慘

你話試食過，覺得好味先買呢款比佢

但我太餓食左兩包
個盒又有寫幾多包

好味到唔小心食多左一包

請唔係問題
但係對方唔係靚女我就覺得自己射錢落海
明唔明

當識個朋友囉

無所謂啦

唔好太計較佢靚唔靚
門面功夫都要做下

唔好令佢會錯意就ok了

絕體絕命 去考牌先黎遲到

Save

買手信比人都偷食

本心諗住托美波買飛g杯

我張畢業證好似唔見左，反正見工都用唔著

尋晚開倉，一訓醒就

美波除左感情方面係人渣
連買手信都要偷食 笑4我

試用

又中月龍喚士
成日中

俾你贏

寫故

晒啲錢啦

加甜

個市好悶，訓陣先

得一虹 on99

屌哂你哋牙

trade晒俾我算啦

有我TRADE又點話

我發覺我同洛有唔少相同之處
洛的故事

從難民番尋求生存意義

但心理治療師評估洛的病情後，有天輕描淡寫地告訴他一個好消息：「你病情不算嚴重，其實當初是沒必要留院治療的。」

癌症病人得悉病情本不嚴重，必定會舒一口氣，但洛沒有患癌，他聽見這句話，立刻感到有塊大石重重壓在心口。他像個無辜被判終身監禁的人，早已認命兼皈依上帝，滿以為受盡人生的試煉，天堂就會在望，但臨死前法庭卻推翻一切，出人意表還他清白，於是所有贖罪都變得毫無意義了，反而像受到雙重刑罰，可見遲來的正義不是正義，往往是加倍的邪惡。洛很明白這道理，他對人生有不尋常的洞察力，知道罪孽是債，還得越慢，利息越多，於是總急不及待認罪，以致到頭來還了過多的錢。

Dq曬，正呀喂

我係咩派係人

想通了

要努力工作移民

組咩好

是但啦
無隊員

連玩隻驚都咁失敗

慢慢啦

想搵成就感
係咪應該去搵其他興趣

火i勁喎

好似好難用

呢隻

我FATE FUCK黎
打算用昇多隻

咁細個就叫雞

唔識玩呢隻驚

隔離post 15歲叫雞你問我答

慨影

有動物食并就得啦

頭先唔記得買
Only只左杯麵
下次出門口嘅時間係星期五
成個星期

我個人好似愈黎愈...

我發覺我愛上左9囝...

我？

搏比人屌 ？

野區牙叔
上路牙叔
中路牙叔
=.=
垃圾riot

唔駛理佢

講緊我隻狗

3:50秒係咩歌

..巧熟

你睇下你似咩樣

甲鐵城ED

原來

無追Post

會然直葉係咪因為得唔到直葉個人 所以要周圍抹黑佢

thx!

潛左2日水

優娜=我隻...寵物

Hi

..

聽架妹英文真係好正

TRIP TRIP TRIP

仆街你幾時起到

我一直係暗影之中守護住侍奉部

鳴呀!

我要滅世

請帶上我

新高達唔買了
少機又呃錢

楽しみですね

技術移民

要開始努力了

狂賭之淵

睇緊第一次的bitch

等報告

幾戇鳩
睇完動畫，睇緊漫畫

推薦徒然喜歡你

狗糧是好文明

諗住靠咩技術

打丁技術

睇黎傷害自己

鴨唔係技術行業呀

直播打丁呃訂閱

IT狗
整車
大電

揀一樣

睇到頭痛

唔識分d人....
第二集已經唔記得邊個打邊個

D舊番感情細膩好多 連我都把持唔住

邊套？

第二集好正常啫，第十集就話

沉咗船？

漫畫
我淨係分到好少
小千、美國妹

個女仔好遲鈍嗰對好正

好似係小千
兩條bin果個？
好搞笑，成日都話個男仔好人

個第一次bitch...

一黎就底褲大特寫...

點樣搭緊車睇

慘呀！
成為變態了

Hajimete no Gal

鬼父？

係...

瀨左屎

好肚餓=.=

無印鬼父真心好睇

姐係第一集？
愛莉好可愛

我揀姐姐

姐姐 拆散人地巧爽
我係人渣手上保護左乖女

ching都係乖乖搭車啦

yes 筆試刀fail 差幾多牙

唔好害人

今日撈石屎唔知有無撈錯

jaga

跌

做邊到 第日完工我盡量唔去

帽事既

....
唔出街了

quick

我會拉哂你地陪葬

好

考3

梳打水點解可以咁柒難飲

首先拉左小直去訓暖棺材先

......

邊個叫你直接飲..
苦架喎

臭既

我食開橙皮

完全無心機玩手機3隻垃圾驚

咁未唔好玩

不想再認真活下去了

絕望

想問呢個係咪村井

馬場殷

馬場 咸川 村井
日本三大聖人

村井好慘...

M囝呃我話佢係村井

咁佢係邊個...

呃你老母

好惡

你都無街出，扮咩

好多人撐G瘋

隱囝

真野唔好拎黎講笑...

事實佢係村井

肅清肅清肅清

睇返當年LCK
好想喊

傻閪game有咩好留戀

有無人有唔玩既diablo3 ac可以送比我

幾時開po掉念井

乞得黎都買左啦 成日特價

我窮b啊ching

有手足代開左了

請教神父點屠狗會

明燈不了

頂明明風神up,點解射錯左落去火咖哩

....

我都想射你

Gay

你想用口接定用面接

聰囝？

唔好咁

死廢青仲未訓

U2

我夢遊緊 發清醒夢

明囝又去抗共牙

同一躺於一天空卻各走各路

唉我好撚豬
竟然又同耶撚爭論[點解耶撚係on9]呢個問題

有冇人聽Lisa 同學俾我聽左次Live
射左

同耶撚相處過就知耶撚無得救

無限幻想
嚴人寬己，空口説白話
唔只一個
係成個教會。笑而不語。淨係識美化自己
唉屌訓

我法國冇返開教會嘅基督徒同有返開嘅真係好大差別
至少前者有腦少少

我仲未睇魔法戰爭
睇完簡介唔多吸引

Sorry lo
原來我冇得救

在今日我感受到愛

今次事件 我應得嘅教訓係
跑步唔好約人

要就佢 跑到成三點幾

係

最鍾意中午個段時間跑，出汗出到爽

不了
唔喜歡有人

call g

why

頭先去銀行個職員超大波

巨

有無廢青同我協場廢坑鐵龍

十年好危險

大到隻手渣唔晒
真係好大

仲要對我笑

成個月無出過門口

等陣打唔打lv10
上次同小直差啲贏

十年 其實係我黎

咩隊

木和

終於穿40

now？

go

你開

全世界落地獄

我係天堂等你地

ok

大波波

老母清=我老友

摩兒=諗唔到

直葉有睇咩

小博去哪兒

博士去左深淵挖掘
已經無左消息好耐
我好擔心佢

酷熱天氣仲燒緊焊

博士比人綁左上十字架

職安真漢子

＃

我覺得把聲真係敗筆黎

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光 一去難再遇上一次

月歌夏祭係咩來？
成班友戲院睇螢幕live

笑

食灵-零-
神作啊屌

今年jupas
433333
A1 MBBS
A2 IBGM
A3 BLAW(BBA)
穩唔穩?

入唔到band A我幫你含

多謝你既鼓勵
我依加多左好多信心
就咁submit 啦

OK啦

跌跌下唔郁

有冇日語達人 係到

You

誰人來救救我 9up

基拉：殺死你個仆街！

唔知，幫你推下

(你/我/他)什麼都可以做到?
利申:靠動畫學

敵gee Lu

做到？

thx

應該係

隻高達真係垃圾黎

今季得深淵吸引到我

暫時最巧

d雜種又爭緊你個聖杯wor
典睇

op難聽，畫又崩

機少，連線差

笨大廚繼續係遊戲台橫行，唔比人屌game垃圾
話戰鬥game竟然有人屌bgm
笨大fans

乜柒機都無 都唔知玩乜閪

中肯
主角機又唔足

好彩唔係我自己買 笑撚死高人氣既機唔撚出 無得好友1V1

PSV 隻傻閪單機高達 仲好玩過依隻垃圾

我去fd到玩
之後忍唔住開ps3玩 full boost=.=

一陣遊戲台d笨大廚又屌你無做足功課先玩
佢地好撚戇鳩，比舊屎佢地都仲要搶住食

all in

暑假生活
2點起身食左個杯麵
打丁打到5點食左個杯麵
再訓 啱啱醒
諗住食多個杯麵沖涼就訓了

轉左口味鍾意熟女
突然對loli冇晒興趣

毒男典範

你由頭到腳腐爛了

support

感覺都不能好好活下去了呢

咩意思

仲頹過我

蘿莉控係一種生活態度

我鍾意

what ar

係宗教信仰

是種商業手段呢

欣賞你的思路

係
因為女人都係G...

係時候要正視呢種風氣

係
要燒死當麻

字帶雙關喔

帶我去call g OK?

你邊洗人帶

你邊洗call g

點解你地要夾埋B害ME

跑步 有冇人John

你傻撚左?

落狗屎 漏水 有無人帶支玻璃膠黎幫拖

搵水桶

夜晚跑步

我想落街買宵夜食都買唔撚到 夜晚果餐都未食

叫外賣

無

牙博！！！！

仲落緊石屎 你聽日去差館保釋佢啦

落石屎

射篤精搞掂

得罪講句

半夜跑步都係MK囝黎

你好熱氣

禾隻優娜B係咪要進做低清版

駁唔到

角唔角刀劍 公主娜咁快坐正搞到好無聊

sorry囉

唔覺
根本完勝其他女角

因為你唔知仲有咩女角...

因為原本一卷完
得公廁娜 桐狗 會長 三個主角

hi牙博

牙博今晚賺左幾多OT錢牙

禾每秒鐘幾百萬上落la...

咁多傷身喲

禾走左去收復井仔

吓 依度早就比#收編左啦wor

請問可唔可以介紹我轉行

e+禾jar fit

fit你屎忽牙

博士去左冰到挽

請博士列出待泰部 3聖

托斯卡尼

待泰陪 FGO 三聖
jar fit人 言峰綺禮
左護髮 上條當麻
右護髮 MiMiMi

死撚左先上神台架傻B

算把啦小真

短髮女係唔錯 肥達都係唔錯
錯在我一集刀劍都未睇過

開

應該好快睇完

第一下十抽 射歪 笑死

博士我地處決神父啦

3隻5*
歐皇

歐霸

唔同

歪撚曬

我決定反神父，呢幾個月乜柒都抽唔到

義士

註定失敗

比隻五星我馬上唔反

集氣

有new先有意思

我正式宣佈

柒囝碎屍G脾
可以入米芝蓮

神父又開始比人屌

綺禮大哥
我硬起呀

我呢個pool重傷 要潛水了

搞到戒課中既我又好想抽

找哂數未牙你

未牙

收錢

我要啜大波波

請打落我塊面

死獌狗洗唔洗咁勁
落左入球細角球細

你逃避都冇用
我嘅繼續人將會出現
一切都係宿命

我好榮幸我現實唔識十年
唔係實比你屌

從不屌人，溫柔

點解成日無意識咁將隻手放左落條丁到

…

屌
再黎

黑色子彈好睇？

唔好睇

成套野好戇鳩鳩
你當佢設定好似巨人咁樣,個世界出現左一種怪獸
有人起左啲巨大石碑可以防怪獸
有啲細路女比啲怪獸感染左變到識超能力

一套科幻設定既野,有機械人又railgun又盛,
但係啲角色打鬥全部都係叫啲招式名出技,XXX格鬥術!
仲有套野大部份時間都係同啲細路女互片,打怪獸好似得兩場戲

想同天使KISS

批准

好睇

牙直=毒瘤

正評

當睇下loli都得嘅

有無online game好玩

wow ff gw2

down黎玩下先

全部都要比$$

ok , no play lu

咁應該無game好玩

睇電視算

有無人協黃金番

返下工啦ching

有返八達通客服

做廢青

ho ng ho no

咪做港豬

有入吉利就發左了 上硬20$

之前呀媽d fd介紹入去做
好hea
因為我係parttime
call in 都會分左比full time先
滿左call先分比parttime
所以好少call

就算上到20都發唔到

等時機all in

一樣收咁多錢?

呢d靠關係入去架
唔好妄想做到

當然唔係啦,fulltime收錢多d
parttime就44蚊一個鐘
自己報更，最少3個鐘。一個月最少18個鐘
通常無人返咁少

玩緊新瑪英，慘

玩緊瑪奇私服

未玩過
jeng?

又係一時比人屌打
一時又屌打返人

明明連思考同修練都無

點解一時比人打到啪啪聲
轉頭又復仇到

yes

新瑪英 用手制玩好玩

牙真講野調轉理解=OK

u play ?
add me
me new hand

矛玩成年半

太宰治依家有冇股票係手

牛仔短褲襯咩鞋好

拖

OK

TIM把撚 非高筒

甜筒 我甜係老母啊
一條片出3次廣告
屌你老母

我有對啊 平時襯長褲

播緊片插廣告真係好on9
尤其我好多時候聽音樂...

牙博 29/7 go?

no

mo有錢都玩撚晒

跌到落地核

on99

一個位
有冇人比我摸下大腿or展開深層次交流
141,095,282

加完綺禮真係會行衰運

加完我 可以大家一齊好想笑

仲未玩厭咩

你都仲未厭啦 抹黑我

我玩IM 就算半棄狀態 都會課下金玩陣 fgo真係完全唔會想課

你掛多D 1技5*出黎 我幫你貼過去撚狗

貼box啦直接

咪啊

我知你內心會好愉悅

啊.....好可惡啊你地

我box唔係好多五星

隻game得寶1 真係無咩動力刷野升

我都係咁話

近排有咩PS4 GAME好玩

做無課先會明白一切來之不易
珍惜一切

我寧願升隻4*寶5 好似無咁7

又或者咁講 隻game係for你課金玩抽野

有能力又會捨得課既 一課無妨

有錢唔會介意
無錢無得介意

都唔好玩 點捨得課

我覺得幾過癮

你平時仲有無咩燒錢嗜好?

G

入黎做乜閪野

係咪係高登比猿生撚狗咁撚 先敗走黎連登?

原生都撚到人？

被猿生撚

笑點

正廢閪

高登而家好似係綠葉同袁生話事

等我做先鋒

戒左上高登好耐

貼過去幫神父撚狗

綠葉好似bot咁

有矛人有睇今季套GAMER

咩黎

又放2lai上枱

kimi ni abc

其實2Lai份人幾emjoy比人屌

佢m

成個侍奉部都係M

應下我好嗎

佢掛得上list就係想等我地幫佢撚狗姐

大戰緊？

冇撥火 今日冇人不撥了

動物台引戰高手有who?

有心 人人都係高手

me和平主義 唔鍾意嘈交
事實上知自己廢嘈唔贏人

係
光宗係受

罵交駛講道理既咩

理性嘅人唔會鬧交

鬧交嘅人唔需要理性

唔係架
第二個人假如同樣既情況未必會比人屌
但就我會比人屌

你眾矢之的

隻熊囝未係囉 不過佢縮沙
你唔係囂 係夠膽正面受屌

但你比人屌咁多次都冇害怕既感覺
最大既原因係快感所致
你係M

睇完 會心微笑
芳醇寶寶我其中一個醉噯

岩
神父的確唔hill

'我會笑

比人屌得多會習慣
後來慢慢變成一種快樂 一種安慰
有人肯花心血屌自己 未嘗係一件壞事
如果真係憎一個人 會當佢唔存在

我係因為覺得佢地講野係幾搞笑

波台會員

睇人喺自己唔重視既野花咁多精神 仲要發埋嬲係幾搞笑

每一句都引到戰。。。
其實2lai有心比人屌先啱
明知有人mon

我又病了 全身冇力
打場lol troll下人先

我完全駁唔到

單單係覺得咁少事可以引導到人既情緒就
不可思議

troll 台仔

唔理我有心定冇心 都會有人對號入座
呢樣真係有d dokidoki

你明顯係有心引導

所以2lai係令人愛不惜手

引戰高手
1. 2lai

神父享受比人屌
同時享受拎堆5星拍落人地塊面到

SM同體

兩者係共生既

引戰係一堆人大戰 但我依家既處境係比人吉

我都好想好似正常人咁學人埋怨下架

天時地利人和

講白D 。。

睇Re澤野第十五集先

其實都無乜邊個真心屌你啦

所以我咪會覺得幾搞笑lor

珍
有心但冇素材
有素材但冇心

你兩者都有

我又唔係咁睇
詩詩未又係咁

嘻嘻 不過有時廢事玩到咁串
咪自己圍內up下咪算

食花生食得好開心

屌你

禾國得 有時覺得會串到人而收手
已經係矮化緊其他人

睇興趣

我係特別在未玩就已經叫做係多人識我姐...

我唔係想串人架 原意

休息係為走得更遠

當人對你有成見既時候，你做咩人地都覺得你好似撚狗咁撚佢地

竟然係個鑽石仲troll過我

呢句真係真

依家既鑽石 不值一提

想問狂賭之淵入面, 點解學生之間既賭博會令到輸家變做家畜?
本身唔係已經比過錢學生會? 點解差一個同學錢會搞到自己變家畜?

無記錯捐就一定要
但捐得最少個一百個就要掛家畜牌

有rank

但輸左就會搞到自己變最少果100個?
就算你差個贏家錢, 頂多都係贏家多d錢損捐自己少d錢捐
會搞到自己一直以黎捐既錢同數目作廢?

神父又去波台撚狗

想整個飛機杯玩下

路過

any one john?

我車路士hunter🔪

最有料係個肥囝

有冇人可以解答

唔係睇捐幾多架 而係睇最後剩幾錢
去到負債咪姐係-$
咪變家畜 第一集有講

神父兩邊不是人

神父又去一打九？

正常人係咪唔駛捐錢比學生會?

入去一嘢撚起鏝狗車狗

一隻轟刀矛

雪之下雪乃唔是轟咩

要

down左好多番
今晚煲下佢

「因賭博而負債的學生最終債權會落入學生會手中，當學生會認為負債者無力償還巨額金錢時，會將他們制訂的“人生計劃表”送到負債者手中，通過操縱負債者的人生來償還」

雖然冇明確咁講 但其實都係變相做家畜

單左喵

無眼睇，訓

打機打到冇時間

早抖 tomoyo

點解好似同CD VER差咁遠咁

依個high_note Music Lounge 好似唔係放原唱

原來如此

又唔加 COVER

定唔知係升key 定降key 我都唔知

公主乜勁
水果戰士
蠢女孩
狂賭

沒有女人的男人們

成日YOUTUBE片都會升降KEY去避聲軌CHECK

不過呢條個VIEW仲高過MV VER...

個音就好撚怪

一個學生輸左, 無法償還既金額就會變左欠學生會???

學生會代還
所以債權去左學生會到?

利申
無睇漫畫 鳩UP

唱得怪？

係

應該係第2個人唱
唔係升降KEY

個腔好怪

yes
唔覺得個音樂怪
第一粒音都係e

美琴戒左酒幾多日牙

就係想知係咪學生會代還

無計了
真係無飲過

推論合理
捐款用途

很巧

我都應該一個星期了

禾都戒左1星期了

美波幾時買隻

夠喇
再玩佢我驚佢頂唔住
Hey0人真係開心咩

水果正牙

其他都可以

禾大來自深圳刀吾睇

又改名=.=

我身分證都係呢個名

比返張身分證人啦

諗到樣野
求其貼張fb cap圖改左自己icon做女女

笨女孩個風紀
全部人都係on9

just do it

😅
比人玩左獲

渣

？

去機場？

茅野了

D仆街係咁不負責任

免費mp

呢隻OP牙

最慘係一出就9覺

無強化空間

其實你都改技
點解仲要橫覺主動係直光

幹你山本

我已經冇祈禱的對象

你還有妹妹啊

我要LIGHYNING....肯改未....3光橫轉2神殺+根性追打....

我妹妹吞噬者

除非改隊長技

如果唔係3橫唔會郁

好少會改覺醒

都係死心啦

隊長技變光5粒以上有盾就有機

加下玩橫都ON9999999
最大問題主技係6色加炮...
同設定LIGHTNING係弒神....加多個機TYPE比佢啦

本身玩u又無轉珠主動

技改做兩直
但係變玩橫

三神又剩係keep機 唔keep神殺

6色陣想玩橫
人唔笑...

會有新覺進
用張圖既新衫

就算麗鈴投票贏左都只會令你傷心

其實佢點都唔會贏

利申
投左錫菲

雖然真係好嘈 但無可否認 首歌好適合佢唱 又配合女主性格

邊到投....?IN GAME?

第1次聽佢好似就係花開呢首

YES 20號前

依賴他人永遠無法進化

今日進左未

進邊隻?

我覺得新覺醒好D

銀蛋仲要男人
我唔想做人

點陣圖啲覺醒仲差過未究進

咁佢以為有新覺醒大撚囇
事實我覺得好廢

我係貞操崩壞大王
毀天滅地
永生不朽

人物自身既內心衝突

諗緊真係開個谷加個班想入谷既人入去觀摩好唔好

你去,禾茅telegram

開反個

開左未

小圈子

入？

唔識開Gp

要有多過一個人先得。。。

加人入去了

未
名又未改
你又未入

禾茅telegram

裝反啦
可以唔同私人電話同步架嘛

茅其他電話號碼

u=on9

系

唔關事
你可以唔同步你電話落去
無人知你網上係點
同時唔知你現實係點

又瞓著咗

開左

唔得再講

早

生死時速

其實開黎做咩

唔知，已經唔想留言

比直菜講野污染左

咩谷嚟?fgo?

有無tg
Add你入去
Acg谷嚟

通常呢D GP谷唔起就2日內收檔

咩都講,但因為係博士話問所以我會定性做釣下魚

博士話開*

@tenyears

入面d人咩人嚟
有無對照版，淨係認得m十年神父直葉

你入去問未知

仲有動物餅

收到風好似郭富城果個真相嚟

禾刀認吾到

你係個表符MK囝

5p

觀摩下班想開谷既人有咩傾

冇人入
你地又唔9UP下
好撚會有人入再睇到5P生態

首先頭像轉曬做MK妹先啦

冇鬼用呀你

我要收個谷皮

L wong乜水牙

sing

開group=收here皮

yes ar

我

有我

本身話想睇下有冇MK入黎
都冇MK

推下個post先

呢到有我

無啦 玩完了

呢個情況 不存在的

我唔係到個幾人你地激走左老母清牙
佢走左去個傻鳩post 9up既

撚知

就係你唔係到

搞到老母清走左

我終於可以終結侍寢部

之前得三條友係到咪又係咁

以前真係好靜

仲有我

三個入面有兩個係我分身

甘禾呢

太肚餓食M記唔記得洗手 食左成手墨落肚

話時話點解0賴想滅侍寢部

佢比美波奪走左個貞操

笑到pk

佢想滅待奉部姐

待奉部黃昏

個谷係我地玩小圈子杯佢地？

自滅部

完全唔g做乜9

做乜燃

閂左佢啦屌 仲嫌柒唔夠咩

又玩小圈子

燃燒吧

燃屌

我會mon group

比我搶到1001既話 我就執柒依個post

執柒73 開74

我都係上返黎9 up算

5系 博士話想睇mk嘛

講左幾耐

佢先系醉mk囝

屌屌屌屌你

當識多佢個人，拉入黎呢到滅世

屌你老母陳停佳~陳停佳~

并語？

其實釣到冰個...

我都唔明你講乜

我掛

仆街睇黎我中左...

依到 小真同神隱就己經兩個mk jai la

真人碌尻大不？

原來我病到而家都唔記得左刷牙

想含

唔係文青不考慮

典解得MK囝
無MK妹

有都唔話你無

小妹唔受溝

你中左...

#咪16碎黑長直毒絲囉

kawaii

琴日睇左一念無明

死。。。

我唔做人啦

想問單下英有咩好

JOJO

回覆美波可得雙倍積分

冇人get到我呢個戇鳩相關語

丹下櫻?

中2直葉

回覆美波可獲得0.00000000000000001btc

我想睇M仔既cosplay相

我想睇博士排骨...

組團游水

有無試過套動畫非常好睇 未睇晒又成日諗又完全唔想開黎睇?

經常

尤其就到結局

藍妹改左新拉環...

忍唔住飲JOR...

挽救待奉部既清算名單

same chan 去JOR冰

你熱狗

個post係咪執得

侍奉部無可能執柒

執完會重生

燈

決定淨係group上水 務求執柒依個post

想同美波表白
有咩要注意

我想做個好人

要做手術先

決定睇new 驚

巧

巧野黎

後天返工看
可以雙重返工

神作

new game同電競有咩關係

都係有班女係到賣肉

已派膠

比機

早前水瀨祈在廣播節目中面對粉絲關於《徒然喜歡你》這部狗糧新番的提問時，水瀨祈明確表明自己並沒有男朋友，而且水瀨祈表示小倉唯、佐倉綾音和自己一樣也沒有男朋友～

笑能左

又呃鳩毒撚

好想一邊抽插小倉唯 一邊要佢唱kimini abc

雞仔聲，不了

叫g

收到風
今晚依度就執柒

全部人讓路 等我1001執柒依度

55

執柒73 重開74

日富美

水瀨祈個處我破既

...

G都有處比你破?

幾窄 有血

咁我破個個係邊個...

小倉唯

你兩個都屌開屎忽?

咁係咪處
唔係處邊個理有無男朋友

可能已經領導先上

我唔覺得有邊個新人係keep到個處

死臭雞講男朋友引毒撚意淫原來一早俾個中年禿頭肥佬壓住黎屌到呀呀聲

真係殘忍

講埋其他人依下先高招

言峰綺麗屌屎忽屌左八十幾年

電腦大爆炸

邊到有relife 睇
網上都要收費

升啦
唔好講日本
香港中學畢業仲保住隻豬都已經好神奇

嘻嘻

屌你屎忽幫學生妹開鮑

你等收6c信

俾jk個閪隆緊緊纏住條jj係咩感覺

會即刻「嘰」翻出黎

求神拜佛聽日咪撚紅雨

1001

聽日落紅雨就爽,茅野做